各位手足入一入黎 有緊要事講

嗨 你地食左飯未🤔

浪費社會資源 扑得

吓 問候下大家咋喎

感

食左

未食 有無推介

情

多撚謝呢位師兄嘅分享

厹

食左啦 屌你老母 食唔食飯關你撚事咩 洗唔洗去廁所都通知聲你呀？
乜撚都問 問題兒童呀？仲細咩 玩玩玩 你當自己係智障成日玩玩下都得呀？你認我就唔區呀 但你有面嘅都唔會認啦 咁你問乜鳩姐屌你老母 你硬係要人屌你先安樂架喎 係咪平時返工無人同你傾計只可以對住塊板係到傻笑呀？你有壓力我有壓力人人都有壓力 知你只係想問候下各位巴打 但你唔好咁撚無聊啦仆街
我話定埋比你聽 依家屌柒完你準備同條女出街聽戲食飯 中途會去一轉廁所 之後返屋企扑野再無套中出即飛
我話撚晒比你聽我會做乜 你唔好撚再問啲咁岸鳩嘅問題 咁大個人講野都唔柒經大腦 好心你學下點管理自己啦屌你老未
依次就當屌閪醒你 下次就醒醒定定啦 屌你老母黎到連登都要搞埋啲岸鳩野 真係唔撚識大嘅
唉

台

九

公

樓上鬧得好
樓主on99

樓主依啲狗公係on9啲

死狗公含撚啦

痴線架你地 咁惡做乜...

躝返感情台啦

波台垃圾